覺唔覺得班死利狗 好似怨婦咁？😵

講到而家仲講緊 比你嘈贏又點？
你會拎到三分？
你會拎到英超？
好心要講死返入你地個狗竇啦
波台唔係比你咁用架😒

唔岸鳩就唔會做利狗啦

狗竇都要比狗入黎踩場

咁又慘啲 叫你班手足咬返佢地轉頭嘛😂

全世界也欠猁迷一個冠軍，猁係全世界最正氣既球隊。

190000又恰猁迷

咪臭係

agger

猁狗

仲要成日教人點做球迷
鐘意呢隊就點點點 鐘意個隊就點點點
唔係鐘意痢就係狗係雞係公廁

收皮啦死獌狗
返去打mma啦

認真 好人好姐點會唔鐘意利物浦呀
鐘意其他金錢足球/冇歷史/黑哨隊嘅唔係中學生就係毒撚
社交肯定有障礙

天下有咩生物低賤過猁犬

有冇例子睇下？

唔似，直頭係

獌狗已經煩，但總有班死猁狗煩過佢

狗咬狗

酸夠人地有錢買球員未？
比個土豪或暫油王入主你地 睇死你地咪又係爭住j
講歷史你地咪繼續j英甲果陣lor

好明顯曲線喎

頂級聯賽冠軍-利物浦

唔好咁啦
一本獌猁咪幾好
利申：阿狗多謝你地和波

阿狗一時唔偷雞做保長🙄